一人一個實力派女星。。。

Lovelyz - baby soul

Gfriend - umji

Gfriend - eunha

MML - jooe

AOA - 雪炫

Twice - nayeon

Twice - 志送

Twice - 彩瑛

izone - 彩演

AOA - 雪炫

彩家兩姊妹

吊你老木..雪炫黑到兩次都po唔到..

?

我想講LUDA都有黑歷史

中炎4左了..

itzy yuna

你米牙你..

咩耳屎..

晏d接完老婆放工就翻生..

醉愛她

yuna勁qq..

lia個頭成篤屎係咩事..

唔畀話佢

想認色一下佢

幾可愛呀

屌你老母露狗！

點色法..

幾白滑..

咩事貢惡..

想摸佢同雪拉屁股

景甜